聽日我就唔會出, 不過有啲嘢想講

科學抗爭必勝法